其實同性戀者係咪真係同性戀者？

好多時見啲同性戀情侶都係一個傾向男性化，一個傾向女性化，咁其實係咪都係想搵個異性伴侶？

例如啲TB打扮到成個男人咁，又覺得自己係個男人，之後同個女仔一齊，咁佢其實係咪鐘意佢心目中嘅異性？

如果真係同性戀係咪應該兩個好man嘅或者兩個好女性化嘅互相吸引？

Hehe冇得講啦 見到男都扯旗既話呃唔到人啦
但sheshe就真係值得懷疑
所以我認為兩個都女性打扮嗰啲先可以肯定係同性戀

0仔同TB都係一"男"一"女"

好似冇見過tb 同tb 拍拖

下咁兩個既生理性別一樣已經係同性戀架啦

有時覺得sheshe會唔會係將自己想變成嘅形象投射咗個image去對方到

好多時因為女性對性既需求冇咁大
愛情>性 性別變得唔重要 所以變雙性戀

而TB就認為自己既打扮可以擴大巿場
雙性 同性 或者 啲性傾向未肯定既 都可以上

女神係雙性戀

成班人廢嗡 認真答樓主 有一大班同性戀係覺得自己出生喺錯既性別 例如tb覺得自己性格各方面應該係男人但可惜係女人身 咁咪打扮同行為上做翻男人 你當男人靈魂入咗女人肉身咁

我都係咁諗，佢當自己係男人時同時係鐘意女人，咁算唔算係同性戀

例如一個TB同一個女仔，TB覺得自己係男人，同時又鐘意女人，咁都算係同性戀？而個女嘅又係會揀個傾男人咁嘅人，又算唔算係鐘意同性？

死gay佬答您
似女人/0味太重嘅hehe會比人笑/冇咁多人鐘意

咁你覺得自己係男定女？揾對象會揾似男人嘅定女人嘅？

男 男
唔想要鮑魚都唔想對方似女人
最憎港女格

想問好耐
如果有個生理係男嘅人覺得佢自己係女
但係佢中意女
咁佢算係同性戀定異性戀？

睇你點定義同性戀

真

其實男性同性戀者係見到咩會有反應？另一個男人嘅生殖器官定屎眼？如果係屎眼嘅話女人屎眼又得唔得？

您放到成幅畫咁大嘅閪您都唔會扯得起啦
女人個屎眼咁近閪 點都唔會睇唔出係女人掛
您見到女人咩感覺我咪見到男人有咩感覺
您見到男人身體有咩感覺我見到女人身體咪有咩感覺
不過我冇對女人有好似異性戀男人見到男人嘅嗰種熟悉感咁解姐

TBG 係段關係到係做番女仔
咁其實係咪更加唔算同性戀?

如果係1，咁見條撚都會有反應？
如果咁樣見唔到係男定女，你會唔會有機會有反應？

笑咗sor
咁嘅情況嘅話
靚嘅話咪會囉

你意思係大部分同性戀internally都係有雌雄concept，所以唔係真係「同性」戀？

就係呢個意思

你講果啲係性別認知障外下話

礙

女性bi既比例上係比男性多
同得tb拍拖既女仔 係bi既機會都好大

而其實好少人會想同女性化既基佬拍拖
依類人多數都會俾返基佬自己人歧視
不過圈子細 如果機緣巧合既話 純粹做fd都冇乜所謂

By definition 佢地都係兩男/兩女

同埋好似有啲係pure

呢個post都算幾高汁
樓主你諗嘅應該係gender identity 同性取向兩個concept
Gender identity=果個人心理上認為自己咩性別
有唔少人認為自己靈魂上係男 肉體係女 或掉返轉 呢d都係性別認同障礙（gender identity disorder）
至於同性戀同異性戀 睇你點定義

巴打講得好好
我見到女人陰道會覺得核突(形狀唔靚)
但係日常生活入面當然冇機會見到

咁我又唔會覺得核突
係冇反應姐 對我黎講個閪同見到四肢冇咩分別
除非有日見到四肢已經可以令我有生理反應啦

巴打你幾多歲知自己鍾意男仔？

小學上u汪睇成人貼圖區j女j到冇反應
再上網見到有微h bl漫 睇兩睇就扯哂 嗰陣就知知到了

嘩 咁早 我係十八歲先察覺到
當然我之前一直都係啦

根本幻想唔同同女仔拍拖會係點
少少心裡興奮嘅感覺都冇

同感! 我讀中學嗰陣對女仔完全冇興趣
唔單止係佢地嘅胴體 我直頭唔會期待同佢地相處
嗰陣時 我仲以為自己係乖乖仔先至會咁

Lm

精神病好難估

就算唔係心裡仍有男女之分
HEHE SHESHE 都仍有在性格上互補嘅傾向
一定係一個強啲，一個溫柔啲

一陰一陽乃是天道

大把
其實長頭髮同長頭髮比例多好多:o
只係你地平時見到唔會知佢地係拍緊拖
因為兩個女仔拖手呢d野係唔係les都會做

其實tb同tb都唔係少
大部份都唔係想做男人
想做男人果d應該真係會去變性~而唔係做tb

錯性別係一回事

性取向係另一回事

覺得自己錯性別係Gender Identity Disorder

但性取向係覺得自己鍾意某種性別

係兩回事

你用一個異性戀者思考一個同性戀者基本上都錯哂

咁點解要扮男人外表

我都係咁話 好多直人都唔明同性戀者真係對異性冇感覺⋯

好多人都已經斷定咗剛=男 柔=女
又堅持某啲打扮必定係分性別

咁已經討論唔到落去

同志都好難理解異性間點樣有情愛嗰種吸引力
但又有咩所謂 和平共處到咪得

若果一個男性心理認為自己係女性 又傾向女性取向 呢種叫跨性別同性戀者
但若果佢認為自己係女性又鍾意返男性 呢種叫誇性別異性戀者 並非同性戀者

最大定義因素係視乎佢係純粹女人型/弱勢定抑或真係有性別認知問題